最近啲港產片惡搞post引晒班00後出黎

分分鐘連周星馳都無睇過

邊撚個係周星馳？

香港特首啊

警隊好需要你呢啲咁有創意嘅人才